---
title: Woensdag 6 December
subtitle: Pitchen?!
tags: [Studiodag, Pitchen]
date: 2017-12-06
---



Ik heb gepitched voor opdractgever.
Het pitchen ging goed. Feedback was dat een app niet echt gewild is en zou teveel moeite opleveren bij de gebruiker.
Terwijl onze onderzoek een andere uitkomst had. Mijn pitch werd gevalideerd door Elske.
Feedback was concreet en duidelijk en kan ik meenemen in m'n leerdossier.
